搞次機場道歉行動有冇得諗

唉 我到知大家都覺得尋日行動

由和你飛 變症 左你飛

不過我點都唔撚會割席

反而大家諗點補救

建議搞次 好似稅局 道歉行動 同埋變身左愛心 大使

為旅客服務 教佢點答車 比水小食 佢地

大家有冇得諗？

希望有文宣巴絲幫手

有鬼還有鬼, 依家打輿論戰。
點都唔割蓆 同 道歉係 可以並行嘅
同稅務局個次一樣, 可以扳回一城之餘
和理非再發揮作用同勇武團結番大家
重點係今次事件正正就顯示, 機場係正苦最驚, 最難處理的兵家必爭之地, 出曬鬼都要搵辦法瓦解你!
和理非出黎道歉正正就令正苦冇藉口阻止到你
如果道歉都拉人, 輿論就會再次轉向